[突發]北角恆生外匯提款機，冇晒美金

唔知會唔會fill返

今日唔提 聽日就提唔到錢架喇
Cash is king

我仲有美金未㩒出黎